今晚識買一定買我對家

講左事源先

頭先同女朋友入狗會拎錢，有個職員係咁叫我地開戶口。屌明明拎住張卡去櫃檯拎錢架啦，仲叫人開戶係咪傻撚左？

之後拎完錢繼續叫我地開，我話有戶口啦，佢竟然叫我開多個？之後我話唔洗啦，佢就叫我女朋友開。我女朋友都話唔洗，個職員就話買六合彩都得架。我地再講多次唔洗，佢跟住果句仲爆！

開左戶口唔用都得架！
開左戶口唔用都得架！
開左戶口唔用都得架！

我地冇理佢走左，我估佢佢應該沮咒左我架啦

今晚我買奧連斯（0）@1.8 想對就把握機會啦